Ah~羊仔似天火熱熾 Ah~羊仔就似不死電池

Ah~若是你粗心大意 Ah~就像是我今天恨遲
electric sheep electric sheep

123477b

如果比你同一隻綿羊獨處一室 冇人知既話 你會唔會同隻綿羊扑野